Esse repositorio tem a finalidade reunir os principais fatos e leis do grupo New Empire Of.

Fundação: 29/10/2014

Governador: Murilo Gava

Forma de Governo: GavaLilista





Admins:
Murilo Gava
Gabriel P. Gava